上水6 7架狗車

圖?

圖呢

Tg收到既

無影到
幾十隻狗係火車站a出口
巴士站位

今日有人發起投訴水貨撚
所以派狗黎保護囉

派狗保護水貨客
賤過地底泥

頭先唔止咁少

影相時隔離隻狗仲眼超超 裝我電話
傻閪 防偷窺芒貼黎架

好似無咩人知上水今晚有活動

我上水撚都係今日先知

宣揚開去 人小危險呀

推阿

由得班狗去呆企算啦

香港就係咁奇怪， 做正確既事會比差佬打

因為真係今日先講

彩園村對出巴士站一狗車經過，坐滿狗

推

彩蒲苑先岩

我都係睇呢個post先知

不如全港一齊報
一陣去ssp買電話卡

點解唔12點叫班蓄生出黎企，太陽落山先企益左佢地

24110起薪點做水貨狗既保安

同上次保榮燒衣一樣好撚鬼阿

又係事前一日先知 班狗又係極速出車

大家睇路 之前個梁金成已經比人影到同圍頭佬飯局

1800

都未到6點半開始就已經咁多狗

唔會下班時間光復

推
可能係局黎

9成係 屌

上次又係tg無人提 突然早一兩日就彈張文宣叫要人

大家睇路

邊有人話要搞上水

搞黎把撚仲要夜晚